[
  {
    "question": "Wo wächst der Apfel?",
    "answer": "In Deutschland"
  },
  {
    "question": "Woher kommt die Banane?",
    "answer": "Aus warmen Ländern"
  },
  {
    "question": "Wo wächst die Orange?",
    "answer": "In Spanien"
  },
  {
    "question": "Wo wächst die Erdbeere?",
    "answer": "In Deutschland"
  },
  {
    "question": "Woher kommt die Kiwi?",
    "answer": "Aus Neuseeland"
  },
  {
    "question": "Woher kommt die Mango?",
    "answer": "Aus tropischen Ländern"
  },
  {
    "question": "Wo wächst die Weintraube?",
    "answer": "In Frankreich"
  },
  {
    "question": "Wo sagt man 'die Marille'?",
    "answer": "In Österreich"
  },
  {
    "question": "Wo sagt man 'die Aprikose'?",
    "answer": "In Deutschland"
  },
  {
    "question": "Woher kommt der Pfirsich?",
    "answer": "Aus China"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Äpfel?",
    "answer": "Im Herbst"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Orangen?",
    "answer": "Im Winter"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Erdbeeren?",
    "answer": "Im Sommer"
  },
  {
    "question": "Wann kauft man Kiwis?",
    "answer": "Im Winter"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Mangos?",
    "answer": "Im Sommer"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Weintrauben?",
    "answer": "Im Herbst"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Marillen?",
    "answer": "Im Sommer"
  },
  {
    "question": "Wann isst man Pfirsiche?",
    "answer": "Im Sommer"
  },
  {
    "question": "Wie ist der Apfel?",
    "answer": "Rot oder grün"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Banane?",
    "answer": "Gelb"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Orange?",
    "answer": "Orange"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Erdbeere?",
    "answer": "Rot"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Kiwi innen?",
    "answer": "Grün oder gelb"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Mango?",
    "answer": "Orange oder gelb"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Weintraube?",
    "answer": "Grün oder lila"
  },
    {
    "question": "Wo findet man Marillen?",
    "answer": "in der Wachau in Österreich"
  },
  {
    "question": "Wie ist die Marille?",
    "answer": "Orange"
  },
  {
    "question": "Wie ist der Pfirsich?",
    "answer": "Orange oder rot"
  },
  {
    "question": "Wie schmeckt die Erdbeere?",
    "answer": "Süß"
  },
  {
    "question": "Wie schmeckt der Pfirsich?",
    "answer": "Süß und saftig"
  }
]
